所謂記者會，目的只有一個

分化和理非同埋勇武

分化唔到 態度依舊